香港咁多青年人上街, 全由各項政策失衡引起, 原全係政府自己搵黎

只顧自由行, 輸入大陸人長住香港, 香港本來土地面積極細, 唔本容納唔到咁多人, 大把家庭只係住係一個3百尺既籠入面, 青年人更加想留係街而唔想留係屋企.

公園條例幾十個不準, 唔知似為自己入左監獄多過去公園, 長期受大陸人霸占公共場所, 郊野公園, 海灘呢d免費娛樂, 長期受大陸人占領, 政府完全無動作, 就算運動場所, 都係受炒場控制, 一般市民想用就要用更加多錢.

胡溫年代香港教育都無咁強制性要愛國思想, 娛樂節目單一化, 年青人已經好抗拒由政府所有宣傳, 加埋傳媒單一化, 香港明星效應失效, 所有幫政府宣傳既效力等如零.

迫, 只係另人暴燥既主因, 只顧商家佬不段輸入自由行, 由商業區迫到入住宅區, 由肉體上12小時不段壓迫, 再由放工放學係屋企由單一宣傳, 青年人自然由會搵自己娛樂, 就係反政府, 反呢個政府推出所有政策

所以家下亂局, 原因就係多年只偏坦一個族群而引起

一時間只係諗到, 歡迎再加